啟德MONACO首批80伙 折實價錢596萬起 呎價2.04萬起

啟德新盤MONACO(MONACO第1期)由會德豐地產發展，MONACO示範單位地址為尖沙咀港威大廈2座9樓，MONACO價單今日已上載，首張價單80伙，折實價錢596萬起，MONACO呎價則由2.04萬元起，料成為2021年頭炮新盤，最快1月中開售首批單位。

MONACO首張價單80伙，首批單位涵蓋第2座住宅的開放式至3房單位，包括14伙開放式、11伙1房、46伙2房及9伙3房單位，面積280至762平方呎，價單定價750.4萬至2,201.6萬元，價單呎價25,619至31,058元。MONACO共4款付款方法，最高折扣20.5%，折實約596萬至約1,750萬元，折實呎價20,368起。

會德豐地產主席梁志堅重申，MONACO屬合理價錢推出市場。 會德豐地產常務董事黃光耀形容MONACO首批單位屬「啟航置業價」。

抵唔抵買

公屋群

有價單
想了解可以搵我，滿意回贈

認真

第一批2房1000內同1000頭抵，

開放式都抵，不過睇番區內唔係咁好放，通常都係一房

不過會德豐啲貨不嬲唔差，其實都抵玩

外表唔差，入面

離地鐵站好遠下

要行幾耐？

遠離地鐵站 同嘉峯匯一樣

嘉峰要行幾遠

5-6 分鐘都遠??

咁撚抵，今日即call AA入四張票，呢度仲有冇AA，想幫frd入，可以留tg

依到唔係一出大堂就係地鐵站就叫遠

認真問, 頭炮要幾錢先入到場

依家可以穿過條河, 唔洗行一大個圈? 開左地下街咩? 點行過去

係唔係睇左嘉匯, 佢地講嘉峯匯喎? 差左一條河...

Oasis 爆水喉

公益價

Malibu先大鑊
收左樓=未收
要等換玻璃等幾個月甚至成年

好抵呀 隻3/F $6M仲要係明廁

不嬲wheelock 都差架啦
呢家唔係路勁之類都叫好

真係算冇得輸嘅 唔係供緊我都入紙 呢區潛力真係無敵

我睇左d乜撚野 開錯價？ 地價$15000計埋建築成本
發展商無錢賺喎

有咩想知可以問

真係淨係想打個和

齊哂料 回贈任你傾

第一張價單買到應該都保到值，第二三張唔夠膽包
個到d樓供應多到一個點
係食個so call海景同沙中線
個積算實用，連3房都玩開放式廚

不過個位置西到，識人個到做野，行去啟德站3個字（唔知點食到沙中線優勢）行去九展巴士站塔車放工時間架架車都爆咁滯

後面地盤完左可以直行去地鐵站，5分鐘

Monaco 價錢公佈了，真係好心動，首推80伙，呎價由$20368起，實均價$22,669，tg: heyeeea

2房1000萬樓下建期得好少
仲要G室 樓望樓極低層

係啊

無地鐵站

要兜個圈先番到屋企

發展商On99買咁撚貴

你地最撚醒

準備抽下

好平

呎價係咪仲平過KoKo Hills? 真心唔知KoKo 開咁貴做乜9

回樓價幾多？

果邊有另一個出口，賣埋佢同恒基就已經完，跑道區d樓唔係比香港人買的。

咁多aa嘅真係搵食艱難

上次蔚東入2票 2票都前籌
2個客一埋枱即揀到心水單位

講真回贈大家都一樣
揀最大2間地產入呢 前籌只會留俾大客
你買細碼數啲佢地service都唔俾你

有緣就add我啦

平過30K真係做善事明益用家
一係就佢公司賺太多要回饋社會
買到即賺

我之前都係估折前開30K
不過第一張價單啫 之後就加埋返 同埋唔係個個lam得盡d折扣

週邊乜尻配套都冇, 起碼要捱十年

有無人知 首2年免息免供 即係點？ 淨係俾 首期, 住左2年 先開始搵按揭供樓

哇 600萬入場 都要俾120萬做首期, 無咩 我都係出返去先

所謂的「呼吸Plan」，是指只要買家是「有呼吸的」，無須通過壓力測試或提交入息證明，發展商旗下財務公司會以高息貸款向買家提供高成數的按揭。

至於「呼吸Plan」的審查非常寬鬆，毋須出示入息證明。發展商旗下的財務公司會以高息貸款，為首期不足但又想入市的買家提供一按二按。在政府未放寬按揭保險計劃前，假設購買一間600萬樓宇，如向銀行按揭至少要有4成首期，即240萬；向發展商「包按」，則可以做到8成按揭，首期僅需120萬元。

早兩年 呼吸PLAN 都好多陣亡
仲夠膽咁樣上 真係 睇好國安法 同大灣區 前景

對比起西北 之前果D 都夠膽 開近兩萬
呢個盤 對比起 相對叫唔貴

AA比張積同價單睇下啦

咁都係既
正常供緊yoho 393 賺緊5成
點會唔長渣轉買啓晴邨果邊
正正經經800買掃入yoho 393
下個月即升5成

跟公價95？

會德豐

會德豐其實麻麻地, 睇MALIBU就知, 啟德地段靚啲可能好少少

建築大判搵中國建築？

22000呎 買樓望樓

金門

MONACO屬合理價錢

AA多到呢

良心價屌, 賣腎都想入

搞手打個和

AA Dog nice try

nice try

Monaco呢個價唔話得啦 600萬入場市區一手盤可以話係冇 仲要有Miele 開則四四正正 唔洗住啲古靈精怪則

啟德扮摩納哥
正宗舢舨充炮艇